想我不能求我父現在為我差遣十二營多天使來嗎？

有冇人講下點成為十二營多天使?
食左幾日營多有冇資格做

食咗幾年就得

唔食埋右幾日??

因為古代有分左丞相同右丞相
我家族古代個陣曾經有人官拜右丞相
所以不嬲都唔係太鐘意左手邊
所以只係食左幾日